環保撚點解唔搞無化妝日？

屌個綠色和平條友化個死人妝咁核突，知唔知用咗幾多化學野破壞地球

就係呢條

個樣已經夠環保 用埋黎填海仲環保

堆填吧

冇連登仔最環保

如果係就農歷7月14

女權 vs 環保撚?

正, 快D攪

百鬼夜行

因為就算化左妝,佢地都會話自己冇化妝

斜視臭閪